天父爸b 我願意交出以下三隻獌狗性命換取2連勝

S.kagawa
拉舒福特
.木村拓哉

三件垃圾送畀撒蛋都彈鐘啦屌

我願意交出爵士連加特代替我同換取2連勝

呢啲垃圾唔可以再用
加多個爵士連加特 一齊死！

加埋你

撒旦：你當我收買佬？

不了
我寧願換取阿前四😭

挽留拉舒福特換連加特

你當我乞衣

呢3個都係25仔

鋼gum

同意

佢唔係獌狗

又轉

好想食你煮d野

俾佐人

唔怪得高汁佐

今季入到前四煮曬成個波台既獌犬
慰勞呢季睇波睇得咁辛苦

幾時？

kfc記一世

牙賓高汁

去死啦

積下口德啦

無意見

鋼囝

我地派出新曼迷牙賓，鋼gum同拉舒福特

點解仲係三角...

聯賽2連ok?

咁樣對新朋友 係你先做得出

屌你牙

爵士連加特真係垃圾黎 同2&b一樣

true

我都獌迷

okay

我不入地獄

煮你喎

性暗示

ching好

乜會加架咩

願以鋼gum四隻手換ddg多1隻手指

撚有4隻手

鋼gum>ddg

原來4隻腳

.................................